ViuTV 教場 18/3-19/3 2030 討論區 2

木村拓哉在劇中飾演冷酷教官風間公親，他認為員警學校不是培育優秀警官的機構，而是淘汰不合格人員的地方。風間既是冷酷沉著的教師，也是具備卓越的觀察力和推理能力的名偵探，充滿謎團的存在。雖然不會吆喝學生，但是完全不知道他在想什麼，是個孤高的男人。另外風間對某些學生會進行一對一指導，給與可以說是修羅場的考驗，甚至到窮追不捨，內心受挫也在所不辭，風間真正的意圖是…?

舊post:
ViuTV 教場 18/3-19/3 2030 討論區

每個人都係痴線佬

好仔唔當差

Credit: Steve巴

留名
黑警死全家

lm

一晚就爆po
viu不如播埋第二季

日劇咁快爆po認真少見

拍得住以前啲自家製大熱劇

呢套真係幾好睇，個個角色都有故事
內容又造到有懸疑
好想追睇

咁一集都兩個幾鐘嘅

都算罕見

希望ViuTv見到 唔好再冷待日劇

都係 聽日應該未完場就要開第3個po

呢套本身都大製作

推

我準備好了

開波

退場

槍撚了
btw諗起暗殺教室第一季含槍個傻鳩殺手

因為佢平時播d 奇奇怪怪
你播返當季hit果d梗係多人睇

留名

香港人需要果張手槍設計圖

係咪菅田將暉黎？

仲要斬開半個鐘
好似前男友狂其實幾好笑
俾佢搞到我寧願上網睇

下 ching要驗眼……

又察覺到

木村又一句就發現左d咩

真嗰啲啫
有啲可能已經篤咗你灰
仲要話係狗插贓

當我冇講過。。。

講真就算我之前有訂now亞洲娛樂組合，佢好睇嗰啲其實唔多

仲有木村我覺得都係一個重要因素

よろしくお願いします！

有隱喻

乜撚嘢反應

「李佳華大導演」
屌佢地老母，自己唔武裝就唔俾人武裝

其實講到尾佢地根本就係黃色版本既藍屍

木村咁直接

死黑警大鳩人

火藥？

黑警係得呢d
我冇嘢講
我要見律師

點解南原可以唔游

我記得好似一定要喺後面拖住個人黎游

因為隻手傷左？

係喎 依家先醒起

嗰個營地係咪真係咁多樹

木村已經睇穿晒你啦

劍道

顧詠雪bb？

睇到佢地講乜個腦都會有批判性思考

幾好啊

Is mine

修練用既道袍好靚

專對付黑警

一眼就知咩黎

只有傷害過人先識保護到人
Disgusting but true

好事黎

都可以係老屈 好似徐步高咁

係香港生活就係要咁

做唔到風間了

呢單案真係好有可疑

點解今個星期冇車太賢李先彬睇

我地安穩左太耐姐
全球安全城市top5都係呃鳩人

sashiko仲好貴

唔普通點名係點

暗地做野你唔知道
而家上晒水面做咁解

訓練狗隻

啲動作唔夠乾淨俐落喎

係 以前同人講唔會有人信

木村定工藤高啲

人手造 時間心機值得比啦

good cop bad cop進化版

比南原拎左

唔係好聽得明
可能唔專心

佢好恐怖

掛住溝女

傻仔 特登望宮阪
風間咁好摩擦力 實睇到啦

J緊木村

呢套戲d人d表情好詭異

係一個問
另一個否定問題
個犯會變成旁觀者 都有可能衝口而出(~劇透/吊戲)

唔該ching

啲色水都係

讀ppt

好撚難頂

自己睇好過啦

Masa

做戲畀我地睇姐

好重要假 做咩唔DROP NOTE

你地有冇drop notes嫁

個強老到……

咁都可以溫書

masa

佢講完仲有冇人食得落

Masa先生不要玩食物

你唔係外賣仔

傷口蛋包飯

masa先生短頭髮好撚得意

風間研究緊手傷了

masa先生

傷咗仲揸到槍？

子彈上好～

肯定話隻手傷左都滿分

Tax!

發覺今日推得慢過尋日好多

瘡疤揭露~

俾人搶咗手帳，唔報失都唔踢出校

咩意思
係咪講佢唔想交稅

安全vs自由
要享受自由，就要接受伴隨自由而來既若干程度不安全感
可惜我覺得香港人唔明呢樣野

我幫你推多2野

happy friday ma

Don't 'Tax' him~

我以為係每一粒子彈都係稅

好掛住ayu

好彩我毒撚

今晚1100先完
cls

成班偽毒

今日唔喺度都係偽毒
@陣仔
@奶b

手傷都滿分
可以參加奧運

@僵B

哇 仲要佢教

等佢自爆

嚇到佢仆街

爆緊了

木村：原來係咁

揸撚住支槍指黎指去

木村好直接

摸擦力

南原係咪要搵返個老婆叫北切

風間會唔會太屈機
仲撚勁過tvb劇既主角威能

0/10

木村勁𠹌到

好on9

幾好笑 2/10

走火

點解會播日劇
我聽到老母話有木村仲以為佢認錯人

玩具
射下你先

射唔出 咁射下你啦

射唔出？試下咪知囉

走火點算

小心走火呀木村

不小心開一槍～

白色嘅子彈

咁佢話射唔出啊嘛 成班人做証

木村都淆低 唔指自己 指條友

有冇扑埋

無所謂!

蠱惑的槍

型到 我已經冇左隻右眼

黑警學堂咁黑暗

個氣場cls

好唔慣井之脇海做奸角

仲唔講

一開木村冇埋隻左眼

好撚型

呢把係善良之槍

木村唔要命試槍

除完黑超再帶返 型到傻

有名你嗌黑警

南原好似葛民輝

型到仆街

頭先8點檔都有佢

木村

哇屌 咁都中

唔望都10環

又少一件

狗咬狗
休班警

明明影落木村都矮過人半個頭有多 氣場救返晒

望都唔望有d過份

用真🔫指學生cls

無望再加中紅心

估唔到係木村出面搞掂 以為係要宮阪自己搞咗先

係唔係小龍 烚熟狗頭LOOK

優子都幾型

係

好型啊！

喂 自己人啊 DLLM

成套野好似暗殺教室
啲配音又似

另一票我自己投嫁

我見到即笑左出來

木村殺老師

只想找一個伴

川口春奈

都幾似呀 又係好強摩擦力
又係揪出壞份子

好似 whizoo kovis

木村好型

楠本鍾意教官？

佑奈成個稻中蘇泳康咁

川口拉緊人個傻女做自己友

唔鹹濕
唔搞笑

佢好樣過Kovis

一google即刻爆晒d劇情

唔鼓勵學生直接叫退學

做警察梗係為咗錢㗎啦，邊有咁多你理想啊

走狗

又冇八婆又冇茅野……

鐘意後生警察
Gayyyyyy

做狗

有八婆就變搞笑劇

救你個個係消防來ga

啲音樂好正

崇拜警察真係會害死自己

真。以退為進

佢越知得多越痛苦

5/10
好笑過Steve巴

天下警察一樣黑

你盲反......

事實
冇盲反
問下胡cfu就知

佢係臭閪景第一打手嚟

Steve巴全面退場

一件事還一件事

化哂妝

黑警果然鍾意做show

個教官搏上位

我睇唔到

女人

搵個豬扒陪襯

你改名做廢老祥啦

哇 咁撚仆街
搵個柒過自己嚟顯得自己靚

做乜9

內心醜惡

陳凱婷點解要用咁嘅聲嚟配教官

我中立嘅

香港都好多 靚女通常鐘意同肥婆做fd

陪襯女人既友誼

機心好重

條女好撚賤

好撚賤

警訊

笑下就算啦
評分就不了

死臭西

我都好鍾意同肥婆做fd

電視播完係網上俾人鬧爆

呢個真
但反轉咁講
如果靚嘅都唔搵
就冇人同肥婆做朋友

臭閪嬲豬

黑面了

成班八公

唔通你就係八婆.....

屌，俾佑奈搶fu

個個係到假大空 借機似想溝女

例子：啲女人結婚果陣姐妹團+伴娘全部揀過晒唔可以靚過自己

水炮車

你唔係阿倫

Masa:ayu會紅

但啲朋友都唔係真心

我都想食啦
有錢又靚

我仲未輸啊
呢句對白好熟口面

退場shot

大時代

結婚我明呀
一日半日 只要唔係話化得好誇都ok
但平時做frd都咁

Ayu

我反而覺得肥婆類(冇咁靚)先易做朋友

想食晒得唔得

呢個唔識 無知一問係邊套

zoom去人對波都有

教官係咪玩嘢

唔好心邪啦

風間係乳控

咸濕仔

我好鐘意佢？

擺明係zoom落對波度

zoom去人對波都有。。。

木村：你無fact check

你又岩?

仲有打天下 沖繩 棠VS莊WAY

退學

明顯啦 機心重

上一檔八點劇，m 我珍愛的人。

肥仔波不了

正
呢類女都係鍾意領袖型人格

你冇波 收皮啦臭西 木村鐘意大波

下 竟然鐘意佢

咀佢

你憑咩覺得教官會受你溝

我係肥佬

我對女人無興趣

肯定退學

viu 上套8.00日劇 M我珍我的人

風間sir

個screen仲hold住

又退學

以為想咀你
冇咁易

為上位姐 你唔係信啊?

個樣好cute

木村CLS 有夠癲 有夠喪

點知老母好咪風間

無啦啦講阿媽

有得屌都唔屌

死曱甴又靠關係威脅人

個動作好似唐氏

Bitch

迷

開始～

mean.......

入去訓練既咁多都有問題

八婆以為教官會受媾

同香港一樣 唔仆街唔會收佢做黑警

我覺得佢呢啲女咁有自信
係會鐘意風間呢啲人喎
佢咁強後台 唔洗上位啦
一出學堂即刻做搜查一課都得

開始有心跳

所以咪咁多黑警

正常人點去考

點解呢件又有得keep信 唔係即炒

開始世間煩擾 忘了

日本有風間sir都可以西走d垃圾

香港就

你住tko
你做咩過來北角

印定大量退學申請表仲隨身攜帶

啱啱先返

溝到阿sir可以威比人睇

你唔知咩
有研究講過 全世界狗隊都鐘意請蠢人
高服從性

想佢獻身嚟保住個位

退場教官你估流

啱啱睇，做咩無端端同教官告白

都係嘅
仲要係不近女色嘅風間

偽毒....

香港係專收辣殺

木村係唔係不舉

想色誘教官

見人就話偽毒

呢個我知
可惜蠢人係唔會識有自我意識

搜身先啦

教官玩鳩佢

MEAN...

梗係啦
有自我意識 識反抗就唔蠢

你連係都唔識應我

覺得你值得尊敬就會招供

一黎就跪

姣到

川口就成日DUU 起個嘴咁色誘

值得尊敬

肥妹搶focus

肥妹彈起

心思細密

條女要杯另外條女了

肥妹有SENSE

好嬲好嬲

Bad bitch

冇咗光芒了
仲要比自己鐘意嘅人讚

肥婆盡情Hey Hey彈起

打柒佢

真係好撚好睇

佢間房有風間sir張相

春奈嬲嬲

肥妹做乜忽然“唔乖”

分化

打9佢發洩

女人嘅友誼

你記得跌低

枝元覺醒

肥婆惡到

木村演技正到

阿sir做野唔洗你教

肥婆贏左

枝元忽然做乜彈起

借機睇人眼色

唔想留有遺憾

好有黑箱作業嘅味道

Kovis

完善選擇機制

竟然

川口 好綠茶婊

個個都遲早收到

邊個無收過退學信

好mean

唔識唔收信嘅做法

要cap圖了

佢講緊藍絲

狗咬狗

都築對眼睜大之後成隻貓眼咁

宮板=典型黑警

「唔鍾意咪走囉~~」

MEAN

冇用 放棄....

唔鍾意咪走囉

冇波嘅，難怪色誘唔到

哇 忽然咁撚正義

講咩資格論 大家一齊好好努力唔得咩

又係到扮

「唔緊要架kevin, quite youtube囉～」

結論
木村驚左佢老母

真係好似大逃殺

現實邊會咁快從良

咁點解要撞佢呢

女人唔得罪得㗎

幫佢地搵返自己姐
有D人都衰左唔得啦

佢做咩忽然對佢咁執著

之後同咗個前黑社會大佬一齊

個前黑社會大佬以前係指揮家

受左好大打擊，想表現得出色啲來麻醉自己

但係宜家係家庭主夫

個黑社會大佬個大佬係以前教佢指揮

呢套遲下唔知會唔會播 定已經播左

女人真係虛偽
肥婆可愛你老母咩

好似未配音

渡邊直美
Olympig

Viu買咗未

其實幾有娛樂性

有呀

依家先係now到播配音版，下半年有機會播

係
我覺得幾搞笑
但日本仔好大反應下

廣告大臣都被左膠DIU到唔LOAD 被退學

期待

如果有波就得既話咁上戶彩應該色誘到

我都覺 明明幾有諗頭
佢地D人好保守

5gjm9
明明日本啲整蠱節目都好冇底線

回家的鎖匙

係lor

我真係好想做警察啊

真係搵鬼講得出呢句

哭了

我諗佢地買果D日劇應該9成會播 係睇幾時

人哋都未話歧視
奧委會就on99 衝出嚟話人歧視

係真係好大波

講出黎果個係衰在坐果個位
普通人講可能冇咩野

但冇涉及到女權嘛
你知啦 一講女權就痴撚哂線咁

枝元都鐘意佢？

呢幕

又係到ZOOM

肥婆自我放棄溝仔

屌你顯微鏡咩

Zoom到得隻眼

又鐘意木村

因為鐘意嘅人係佢前面

屌咁都睇到cls

zoom到咁

csi式睇畫面搵線索

視力2.5咩

仲誇張過啲龍友聞pixel
咁樣zoom落隻眼度見到木村
8k既片做唔做到

佢部camera 16K ?
咁高resolution

萬人迷木村

我都鐘意教官

4.5都有

特登嚟送佢

人地走咁慘
木村仲要扮型

我覺得似尊敬仰慕個種

愈講野愈唔捨得

木村係唔係係花園柯緊野
個背影好似

疾風頸草

肥妹鞠躬後
木村有立正

佢後眼偷睇到嘅

狗咩

點解木村係男人
我又係男人
大家都有眼耳口鼻
佢就型我咁多

明明就嚟畢業 枝元真係唔抵

用英文講會型d

大和魂

50歲人型到

可惜依家被人低估左咁

點會比人低估呀

終於套戲肉

韓劇最快播

認真
我覺得木村呢個look型過之前嗰啲好多

問題兒童集合

十一哥頭係黑暗時期

被人低估左

畀人話似11哥

你冇白頭髮

香港版本：風林火山

本來仲想笑

下星期又韓

校長職責係做花王同司機

咁佢型11哥好多啦.......

白髮，勁cool

多C9睇 有基本盤啊

你的樣子如何

口罩小姐啊

就係

明明仲好型

佢係冇頭髮

10/10 笑死

830呀

多謝你

其實8半直落睇到11點都幾chur

係本來我都想笑

cls
成隊SMAP裏面佢最型

硬頸之草

笑唔出

好正喎 一氣呵成

好爽

啱呀
其實我覺得viu可以改變模式
好似日韓咁樣星期一二、三四、五咁樣播劇

幾正wo

野外合宿

真 好似之前播啲劇 一晚兩套但係1.5HR定2HR一套

最開頭咪咁 好似係

之前試過啦
但係都好似唔得

理查德個笑容，一定有古怪

最尾劇情真係好神
一

係咪中忍考試

竟然？果陣我無留意

C9唔受
鐘意星期一至五日日睇

開始大逃殺

有大蛇丸入來殺人

星期五咁播幾好

香港人習慣左一至五睇同一套

隔住個moon都feel到好多蚊

幾似真人

咁小日向文世 一向都綿裡針STYLE

啲水好清

遲到

忍者之神要死了

五百字暗號

日本查兇殺案不嬲好流

教官係卡卡西，右邊係寫輪眼

老母都鐘意咁
話嗰套唔啱睇可以成個月做自己野

屌

而家係似白眼多

旗木五五開

望下條頸
應該有大蛇丸牙印

警察一郎

而家唔知會唔會好d

五十年不變

「咁你有咩高見？」

你依家係咪challenge我

果個好似無死 仲勁左好撚多

作故仔日警

呢5個就係呢班既精英

咒印N層

係咪準備變輪迴眼

暗殺教室個理事長

其實係理查德嘅局來

圍爐心底話
點解唔係案情

唉

少爺同達子係邊

因為案情唔重要 佢地成長重要D

最後先出來解答，目標係木村

呢套真心高質

黑到好難睇

換電視啦你

唔提升羈絆
點加速查案進度呀

睇慣左tvb打晒燈

那有錢

用電腦睇 較高光度

搜查官

想快啲知道風間發生過咩事

原來木村得176
以為佢好高

可能都冇 之前睇過YT有人分析 可能得172

著對red wing咪高返4CM

You’re fired

team kill
一張搞掂

冇喇

真係所有人都會收到

靚仔、高佬樣

牙侵

個個都收到退學信

難度：地獄級

木村每次拎張退學申請

護身符

9111我都曾經擁有過一對，著咗3年

個幾條友收左幾多次退學信

原來木村係手JOKE,等全部黑警PASS唔到

根似係唔夠170

我都有 但著到損哂
好快就放返出去
當年佢501+9111真心好屈 套劇又好睇

城城

提你老母臭閪子咩仆街啦
搵木村革走班傻閪狗啦

平時睇綜藝
以來佢冇170

提子 提子

潛力圖

難度太高所以唔合格

HERO 痞子 變左 教場 單眼佬

掛住圍爐 結果出事

自己？

係我

松隆子變左肥妹

全班得番佢地？

我腳無損到，但因為個白色式好易蝕，著咗三年著到蝕晒，撞啱屋企要裝修就係搬屋果陣無keep到，因為去問過換同一個鞋底都要6百幾蚊，落雨仲要好sin腳
然後裝修完搬返去之後就買咗wolverine 1000 miles

我教出你地班垃圾

影衰呀sir

i can face all teacher

得番佢地係fail

屌
10/10

最興講 : 出到去 唔好同人講你係我教出黎

對眼化得幾好

Tax！Tax！Tax！

真係純粹睇完木村 到自己搵到錢果陣就買黎試著下
但完全唔好著

嚟料

呻交税

畀黑警睇啦
鳩射tg

香港黑警有做到百發百中

火影忍者劇情，只要企硬唔交退學信就合格

原來tax係咁樣

香港人交稅打自己

成班垃圾冇責任心

mean過Steve巴

3CM 開槍 搵鬼開都中

人生攻擊

燒埋老豆嗰疊

紀律部隊既學堂，啲學員頭髮咁長肯定被人屌到飛起

唔怪得聽到死全家就CLS MODE

咁樣講人地d私事

換制服

激將法？

解開佢心結

原來tax tax tax係咁解
茶黨萬歲

好似係舊式年代教法
不斷侮辱你
令你出更時可以冷靜啲

第一堂咪教過忍耐

黑警啲eq都係咁
激兩下就打人

佢知道比佢pass左 出到去都好易比人激到發火
不知係度解開埋佢心結 始終佢係成班最fit果個

半澤直樹？

屌 睇睇下都joke好似皓云cfu

半澤直樹黎？
日本d工廠成日破產

驗眼

根本一直要呢種方法

仆街狗

阿蛇做嘢唔洗你教
你係咪搞事

天下黑警

咁熟嘅呢句

死黑警

講到咁似啲黑警

啱呀

好似喎
皓云xcfu唔帶眼鏡咪差唔多
對眼好似

教官真係認真去查

D劇情好癲

黑警一擔擔

有冇cap圖

咁憎黑警又做黑警

求gif

點解我好似諗通咗一啲嘢

黑警真係咁架喎
所以要入嚟拉返人？？

好多金句cap

你真正既諗法係點

體制內

屌你老母死黑警

哦原來佢老豆係封區被狗咬既藍屍

你地黑警冇皇法

屌你老母成段都cap得

係咁話我好憎啲警察

我依家咪講囉

我依家講啦！！！

呢句好好笑

睇到想喊 對比香港

白警

因為警察係對付市民

cls咁真實

懷疑viutv特登搵呢套播串班黑警

if u want to beat them
join them

閘鳩住晒，搞到發脾氣

施sir

句句JER住哂

收皮啦
冇一隻狗係蘑菇的

呢啲劇情現實係唔會有
屌你老母死黑警

唔洗懷疑

真
我報國安公署先

啱呀
香港都等緊

要save低用

珍

合格了

但香港d黑警就算鳩數啦

正式做左就日日打鳩市民啦

日本如果有呢d教官,應該好多都係白警

屌

係啊屌你老母

我要入警隊改變風氣

班藍屍狗唔睇viu
所以冇人投訴

「點解啲警察唔係企係我地呢邊」

仲要唔夠揪

靜靜雞.......

香港市民

播呢套好過播咩守城
仲多人同情啲黑警

真
收皮啦

下 報告喎
要objective架喎

唔會有
唔好睇呢d當真
世界d女全部av咁靚又淫咩

屌你

警賊工作係咩

香港果班：打到你地仆街

身為警察既工作係細心聆聽藍絲既心聲

睇到喊出黎

苦笑到喊

告木村違反國安法

木村真係好矮

狗就係咁垃圾

叫你耶蘇落黎見我

自己退場

理想世界

sor睇呢套更加明香港黑警冇得救

國安法全球通用.........

國安法全球通用

香港：要留意受害人(藍絲)的心情

腳長贏撚哂

日本警察犯咗黨安法
香港黑警快啲拉人喇

木村係咪俾人插埋個腦
當差大撚晒都唔教

或者打到你上去見耶穌

條褲著到好高腰

首先邊有咁多木村呢類 算吧啦

做好警察一啲都唔易

如果戲劇唔拍理想世界，咁就會變左紀錄片

香港啲黑警：毅進畢業做散仔都2皮幾，唔聽命令打人，你養我呀？

現實係日本警察都好廢

尾段真係好神

條褲拉得高啫

為咗拎叫免費雞卡先真

sbt

佢哋唔會睇日劇，因為睇唔明。

係 邊有咁理想
只可以慢慢咁去改變個社會
可惜香港應該冇咁既機會

套戲就係串天下警察一樣黑

YOLO

我諗都會有既

不過香港d警校,你有呢種諗法實比人屌到傻
教你點做黑警打市民就有

都有D OK既 但都係少部分囉

奶腳板46

5號至9號
做得5日？

viutv18

真

好多女女女

佢本身都腳長嘅

好撚正

真係為左逗份糧

木村畀人拎warrant 拉

支共走狗

賞花杏仁露

為左睇ca姐

佢地日日係到睇weibo d支那打飛機片

雖然唔係講緊日本，但所有民主國家都適用

郭爾君世界第一......

仲有CCTVB啲大灣區支那片

我要初鍊丫

WHO
有冇圖

有都走啦
狗只需要服從

其實香港警賊都無聆聽過藍屍既心聲
係民主社會，警察同政府都得到民意授權，咁佢地只係服務社會係應份
係獨裁國家，警察就係單純既暴力機器去維穩
所以其實無論你係民主定獨裁國家既人都完全唔需要支持警察
係香港，就算你係藍屍，警賊都唔撚驚你
係班藍屍先會咁on9飯都煮埋俾佢地食

個手拷留返黎拉自己

Alma都唔sick好打極有限

依套內裡都是好多日式心靈雞湯

自己幫自己換制服

日本都有面對自己過去啦
唔好因為自身經驗(香港)而唾棄人地

你出街咁同班狗講死硬

正裝木村

好撚型啊dls

係狗乸

一直覺得對孖妹好吸引

張cert少柒

勁正

木村呢一幕係咪唔記得戴con?

戴埋手套仲正

木村型撚到傻

好典型日劇shot 晨光打落去
但真係好靚好有Feel

你可唔可以唔好講嘢講得咁應棍呀
好難唔正皮㗎大佬

Viutv新節目呀ching……

真係當護身符

真係護身符呀屌

我都想向木村敬禮

中二病

木村真係好型

想睇木村打拳

masa專務

sls

滴眼淚流得幾合時

點解個個轉身走都cc叔叔咁

木村 木村 支村

去啦

都築戴帽即刻無左陣氣場

就決定用你啦

唔好死啊

宮阪

唔好死啊 好hehe

結果做咗施sir

唔好死

點解係唔好死

原來半年架咋

我唔會再輸架啦

呢句觸動到我

冇事先做到世界冠軍嫁嘛

起跑姿勢嚟

即刻上網睇第二季

有命先做到世界冠軍

到底校長害死左幾多個人

你點死的？

因為條友成日都生死關頭

佢條命比較易惹上殺身之禍。

masa個仔好q

每到步操場面就硬係覺得當中有人操到「左手左腳」咁

冇記錯呢隻係英式步操？

風間唔係代課咩？ 變咗風間班

日式布操都係麻麻地

木村呢邊教嘅係學做人
支港呢邊就教學做人⋯⋯渣

呢啲係咩式步操？

呢套唔係電影？

唔配返一個YT 對唔字自己

唔係 劇嚟 不過連環播咋

隻腳係咁嘅咩

以為比車車死

你咁好眼力

日式，英式salute唔會平手敬禮

韓劇咩

幫手推車，可以影相放facebook

想抽蛋

淨係記得隻手：前手平衡，後手人之所能

因為要比人睇到掌心冇暗器？

雪山
毒氣
槍描頭
咁就3單

日本妹老婆

diu

唔知幾時會播埋教場2
Viu本身都買左

笑死

英式步操既commander唔係嗌英文command既咩

好啦我玩膠姐

日本啲警察可以face all japaners

佐賀都有

日本警察真係好受市民尊重

中學雞時期紅十字嘅步操

不要説了

強烈要求播埋第二季

遲早問題掛

見到黃viu有 睇下幾時又要好似今個星期咁要攝時間

咁我唔知

支持

劇集效果

講真話會犯國安法

exactly
仲有立定敬禮應該係成個squad既人都會salute

日本人唔食日本警察

講英文型好多

都未配

黃VIU有得睇

香港觀眾角度：每個情景都係串9香港黑警
結論係點洗都唔白

想像到宮板飛天

仲有一節？

睇左 但想睇粵配

上堂

邊度睇佢配咗咩

電視追劇始終有feel d

同大家一邊睇一邊討論已經唔同

度度都有黑警
香港嘅問題係根本0空間容納白警
正常人入到去一係被同化
一係頂唔順走人
再唔係就做咗施sir

香港示範

轉生暴走大卡車

自己特地搵

你咁想同我一齊睇

都係其中一個因素

點搵
想知配咗咩動畫嗰啲

懷念爺爺

影相

鬼滅

懷念爺爺？

真荒謬.jpg

其實係

ching 識野wo

無左陣仔

可以著住套制服拜山既咩
不過差佬大晒冇所謂啦

遲下等你報料了

日本連墳場都靚過人

上黃viu一個一個睇

成堆醉酒佬

川口咁撚勁後台 洗撚做呢啲2打6咩

如果係香港已經落閘啦

sushi

隻走數狗就算鳩數啦

我夠知啦

做乜同個墓自拍

秋刀魚

哇今晚播齊木

我仲以為內幕野

若女將

去配音POST 追文

咁多人圍 香港果班會大聲叫上返行人路

佢男朋友？

viutv乘勝追擊播第二季啦

但教場有粵語睇咩

好滾動

播到班黑警無地自容

日本啲差佬都幾不務正業

應該未配音

準備緊搜查令上Viu總部了

有冇學寫漢字啊

打好警民關係 個個都係PPRB

如果食戟有廣東話就正
仲有我個齊木2呀屌
viutv買1唔買2 屌你老母

又去拜山 又溝女 又湊仔

佢地邊有廉恥

真正嘅人民保母

萌歌

新一班退場

又一班問題兒童

因為好多小區小派出所？
所以會同當區人熟？

屌我都好想睇齊木2廣東話版

拍戲就係咁 唔通話班差佬又唔讀書又唔做野

木村都屌唔醒

攞定一疊袋住先

呢套有白警所以唔關佢地事

全班退學

一人收一張退學信先

木村：又一班黑警

一返學就退學

另外個教官呢？

係咪三年A班個玲奈

完

一人一張

有無人睇過原著小說

高質到

你話呀？只要蘋果日報垃場新聞出多兩篇洗地稿咪又大和解

我係教官 風間公親

齊木2廣東話一定勁撚正
屌你老母Netflix 又唔配
Viutv又唔買 屌哂佢地老母呀！！！！
btw今晚有齊木真人版

原來果疊都係退學表

要親民,所以派出所D警察係連槍都唔無

屌...得幾集 邊撚到夠喉

呢個

2hrs

賢賢同吉澤亮

有冇人睇

好有RTHK拍警察故事FEEL

當戲睇好好睇

係咩！？

木村係咪想試全班退學

烏龍派出所

呢啲先係日劇

有上白石萌歌？

RTHK拍果D紀律部隊劇其實好正

成1點先播 睇完聽日唔洗返工

我睇一陣

聽日真係唔洗返工

weak.....

第二季有

聽朝要上堂

仲有諗起杜SIR PTU

法外搜查
又係查查查嘅劇

開定po先啦

又做？

幾多點？

親民應該係結果黎？
應該主要係因為本身日本警察部門同職業分得好清析？
做普通派出所果d職責本身就係處理簡單野所以正常唔會同市民有衝突？

1AM

1001

冇人睇 唔洗開啦